Zasadili jsme k potoku několik sazenic v 2019, rostou pěkně, drží se, ale moc se nemnoží.

[[2022]] - 2021 jsem sebral semena, v zimě jsem je zasadil do květináčků, nechal venku až do dubna, pořád neklíčily. Tak jsem je dal nahoru na půdu, aby přes noc nemrzly, zdá se že klíčí